日文n4點上n3-n2

因為我d日文好撚差，算係生活上學果種日文，裏面好多大阪話！
我覺得文化好難學
有時候5g同d日本妺講心裏面d感受、之後大家望住大家傻笑

咁你點溝日本妹

溝個日本妹

睇日本片 用日文字幕

大陸字幕害人

n7日文

佢已經好盡力教我，但係我都要自己學

日文廢仲好意思叫自己killer

我唔係日文妹killer

5g

Push

你講下自己咩學歷再睇下點幫你

蠢人同叻人唔同學法

蠢人應該點學？
I大仔

中英speaking lv5
中英reading writing lv2
我永遠講就ok,你叫我寫就碌柒

咁答我姐係冇讀大學？

咁你適合用flashcard記生字同背常用句式

中學學過日文考到舊制4
入u year 2暑假自修n3
好易啫
睇下書

冇關係

背先唔啱我，最憎背野

日本妹教我反而記得

N3 係睇咩書？

又係大家的日本語嗎？

yes la

謝謝師兄， 我以為大家的日本語50課係去到N4?